張曉明賣有問題車輛，未夠頭七已拖兩次車，買家上Facebook 聲討

喂！做咩呀你

o
T
/\

都唔係我黎，Facebook 成張圖攞落黎

好啦，當唔係啦

你上小心駕駛group 就知晤係

你仲講

仆街
我識樓主

咁都見到你

應該真係唔係樓主
佢唔睇波
除非
佢個ac唔止一個人用